防暴對空氣推進 + 對空氣放彈 = 閱兵

港共展示武力
要我哋活喺恐懼之中

我屌你老母啦

驚佢老母臭系咩，落黎啦柒頭

pish